諗咗三個月，嘔心瀝血，唔好笑嘅我裸跑尖沙咀

小遙有日遲左起身，諗緊返唔返學好，佢最後決定左唔返。因為佢老豆隻請假王係咁慫恿佢：「請假！請假！」

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

一陣尖沙咀見

topic好笑過內容，請裸跑plz

好

Agger

屌，想笑撚死人咩

係咪得我一個睇唔明樓豬up乜鳩

唔爭氣地笑咗

跑啦

我都唔明

笑點係乜野？

好笑wor

個笑點咪就係笑樓主咁大個人仲咁撚on9

Me too

驗下智商先，跟住可能會明

我都覺得你好好笑

我讓左個期比子華

你可唔可以解釋下邊度有笑點？

尖沙咀等

->-> -> -> -> ->

樓主今次高質

自己google la仆街

仆街,講既野又唔好笑,叫你解釋又叫人google
你個笑話係唔係勝在唔好笑,製造冷場呀撚樣?

紅字為笑點

講緊你個名？